★返工=? 元朗木橋頭村工業意外 工人遭貨物夾死

元朗發生工業意外，跟車工遭貨物夾死。今早(9日)10時12分，公庵路近木橋頭村一貨倉，一名工人駕駛剷車在貨櫃內上貨期間，剷車連貨物夾傷站在旁邊的一名工人，當場重創昏迷，工友見狀大驚報警。

救護員趕至，將姓郭(69歲)男子送往博愛醫院搶救後，證實不治。警方封鎖現場調查，案件列作工業意外跟進，並通知勞工處派員到場。據悉，事發時剷車正準備將一部重型印刷機搬上貨櫃。勞工處發言人表示，接報後已即時派員到現場，正就意外原因展開調查。

政府：$4000派少一個